有無人覺得係室內缺氧咁

頭先打風關哂窗 無開冷氣
有時開下門咁
個人好唔舒服 缺氧咁

老母岩岩嫌空氣唔流通開左個窗兩分鐘 差啲吹甩

開風扇

又熱又焗，搖到又暈又嘔，東南面隻窗就快飛出街，屋企得我一個，前幾晚仲失眠，如果真係吹甩左隻窗不如吸埋我出去一了百了

係囉屌 又暈又焗咁
有無物理學家解釋

係好撚唔流通
扯哂d風出去 抽真空咁

開一日冷氣都唔係咁過份啫